有男/女朋友仲會唔會日日同異性傾偈

如果你有另一半，仲會唔會成日msg同異性朋友傾偈？

唔會，費事男/女朋友誤會
傾下偈姐，朋友唔係男就女啦

交代清楚都得啦
最多佢約出黎咪帶埋我女朋友一齊
利申A0

日日搞埋啲on9正負評投票 無撚聊

已所不欲勿施於人

我覺得傾得嚟唔flirt人就得

一句起兩句止

睇下係咩異性朋友
識左好耐個啲就算
如果曾經有男女私情就完全不接受

要睇咩類型比人睇得出大家都對大家無興趣、又真係fd only
盡量唔好私底下約最主要另一半覺得佢有冇威脅，佢覺得有，咁點都收皮

有咩咁重要 要日日傾
我就唔會咁做囉
將心比心
如果異性朋友既另一半見到你地日夜傾
次次出街電話都係彈你個message
比著係你都唔鍾意啦

有時要企係對方角度諗下
己所不欲 勿施於人